成車黑衫黑褲過關

< 好奇怪，我係沙頭角過關，有成車著黑衫黑褲既大陸人而家過關黎香港 >

☝☝我朋友講嫁，不是轉述

#大家要小心
#唔通扮遊行人士搞事?
#香港市民不是暴徒
#大家唔好受挑釁
#唔好中計呀

推

幾點呀？遊行都完左啦

推呀 各位巴絲唔好守呀